神駒回應關Sir : 你打上黎擺明係我益你！唔好打上黎獻世！

大灣駒開live 座底2k views
關sir myradio 開live 300有冇都蚊水

照咁計，關sir打上去益大灣駒呢個講法真係有點荒謬

[url]#大灣駒[/url]

Btw 大灣駒口口聲聲唔上連登，其實自己偷偷mon post，你幾時事其事非其非向吳撚遠道歉屈人抄Q?

你錯
我去做嘉賓係冇錢收
目的唔係為自己
係為咗說明「理大破壞言論自由」呢一個重點
至於私怨台我冇興趣

大撚把中國人撐你啦仇生
我呢個香港人算得係咩

屹屹屹

又話討論區過氣垃撚圾，但又成日mon post
仇狗幾時離開香港呀，咁大個人唔係搬龍門走數咁撚無恥呀？

嘩好叻呀埃及人都睇本土台呀

咪撚上連登啦仇仔，之前咪話咗唔上既

通你電話等於益你，恩主心態到
btw,大灣駒終於間接承認自己視like如命、收視大過一切

吓？大灣駒依家係有錢收架喎

$1都唔會益大灣駒啦

激將法無用架

如果關SIR中激將法, 就真係「衝動」啦

澳門人

大灣駒急如熱煱上既螞蟻

其實關SIR從來都無好著緊, 係咪可以打上去大灣駒台回應

關SIR好似從來都唔CARE呢件事

反之, 係大灣駒及其閪友就一直好著緊, 係咁叫關SIR打上去, 依家仲出激將法

明眼人都睇到, 邊一邊需求大D啦！

你係香港人?
澳門走過黎,仲自稱有BC
香港人?

有伊拉克？

KK你都幾好笑
唔著緊就唔駛POST會長個訪問上黎
仲剎有介事咁話還佢一個清白啦

屌 呢個原來kk黎

廢人仇思達個著緊樣真係好好笑

我就唔信關SIR會中激將計

你係香港人？
要搵一個香港人做齊去大陸做教畜用淘寶買中資用中移動
都幾搵難下

唔駛咁撚多幻想

當日屎蟲泰PHONE IN 大灣駒
大灣駒有比人充足公平的時間回應咩
咪又係為向黃教表忠做咪霸

呢一方面D100大口玲做得好, 起碼有比機會人講
去你個台比你欺凌真係當人ON9,大灣駒經常收完人線屌人搶LAST REPLY

關蛇先係真正嘅大灣區人

其實佢有冇離開過個鍵盤

起碼D100會針對時弊
大灣駒focus喺私怨

you too